男仔點樣可以減大髀？

求賜教
大髀好粗好想減瘦啲

深蹲

跑步

男人減大髀係做乜春...
同埋減肥冇得一part一part咁減，你要減就全身瘦。

有冇話一日要做幾多下？

我依家全身都減緊
但係想主力減大腿因為好明顯大腿個比例有問題

男人老狗減乜撚野大髀

一日唔好多過3下, 如果唔係會太大隻

sor 我語氣重咗，減肥操肌係值得鼓勵。
你可以做嘅係繼續減肥，然後操多啲腳，等腳嘅肌肉紋理顯啲，咁你隻腳睇落會好睇啲。加油！

操得滯唔啱比例啊

減乜9大脾

C朗一日做5下
依家3X歲射波都仲係澎澎聲

唉，我都係，著牛仔褲好奇怪。

其實網上面有好多free program比你跟，只要你唔心急，循序漸進唔受傷，好快會進步。

送多個減肥motivation IG比你，等你有多啲動力。

我pat pat大髀都好肥
依家都有做深蹲之類嘅腳部運動
不過感覺上效果唔係特別理想

會唔會係我做得唔夠多？
已經日日做了

大脾粗好似係男性魅力既表現(健美角度)
巴打居然放棄

男人緊係練多d大脾做多d深蹲，呢part又易練效果又大，多d肌肉減全身先快嫁麻
我覺得唔係減大脾，而係你應該練大d其他地方

比例有問題

佢點會做咁少

其實如果你個workout係有效嘅話，係唔應該日日都做到。日日都做到證明你每次做都係未做夠。有效操腳應該係做一日要抖幾日，咁先操到嘢。

點樣有問題?

我小腿嗰個比例OK不過唔知點解個大腿就⋯⋯⋯
我屋企人同我講話因為坐得多又或者淋巴塞咗

腳瘦比倒上好睇d，望落會高d

Thx ching

樓主住邊區？聽你咁迷惘似係跟人操會更加好

筷子腳好核突

健美嗰啲其實好核突
着牛仔褲一定唔會好睇

我覺得最重要係比例啱

唔係呢我大髀patpat真係特別粗同大

係呀，我都係。 兩隻腳拍埋，冇咗個大髀罅。

同你一樣 大脾粗撚到癲
樓上唔明係因為我地大脾真係特別粗
利申 坐得多

同埋你係咪好多褲都唔岩著

咁我一日做50下會唔會太少

有冇圖？

同你調翻轉，我小腿勁多肉，搞到隻腳好似有4隻大脾咁，柒到核爆

我自己都本身有打埋波雙管齊下
再加埋一日食兩餐夜晚唔食澱粉質再加上食少啲嘢

矮就矮啦

點解會係用下數計
你跟番人地成個program，每個workout要做幾set唔同嘅動作，做足做滿。唔係隨便一口氣squat 50下就係操咗嘢。

Fkubg true
我178
但係我屋企覺得我好似身長腳短
原因我同屋企人都覺得因為係我大髀同pat太大

陣間俾你睇吓

我十年來完全唔運動，練左第一個月已經可以做到100下，你覺得50下會唔會太少
不過呢d好睇人既... 不能直接比較

咁樣有啲恐怖
睇吓有冇連登仔可以幫到你

178-179

真心Lm
大脾小腿粗到 好難襯衫褲

下身腫係重口味 水唔夠
做返足就好好多

我自己就跟willam lo 同埋coffee嗰啲去做嘅

唔食野7日淨係飲水包瘦

搭單問，女仔可以點減大脾？

講咁耐圖都冇張

其實我係可以做到100下嘅只不過我驚搶得太盡

情況同你一樣 178

real man never skip leg day

其實個情況會唔會係你腳係有肌肉但體脂比例高？ 你幾重？

想知點解減肚腩

我明樓主, 我都係, 著褲唔好睇

以前操腳操到冇西褲啱身
加埋自己腳矮會著到好柒
但依加冇操瘦返反而覺得自己好乸型

咁你係應該操返上身而唔係減下身

同要食幾多粒綠豆異曲同工

Hip Thrust

同樓主一樣
想修返下身瘦啲 個蘿同大髀好多肥肉
同時間上身骨架細 望落好窄
搞到好似正三角 啤梨型咁
一星期兩日HIIT 有集中練膊頭前中後束
屋企得Dumbbell 10kg有得練都盡練
有冇方法可以下身收水 上身hypertrophy咁做？

男人減咩大脾
大脾粗屌閪都勁d
你睇清水健

做下運動好呀啲狗想咬你都唔夠你跑

特訓自動波，即刻自行修練系列
———<訓示版>———
特訓精選Program
#屯門特訓 #天水圍特訓 #元朗特訓 #YLSTC #短跑 #HIIT

⁉️《好迷惘，體能唔知揀咩好？》參考下keyword -

👉🏻自衛術

［Core 日常任務］
《核心肌群訓練》
《體能日任 - 普及版》
《體能日任 HIIT - 入門版》
《地獄級高強度全能力訓練》
《呼吸循環體能訓練 - HIIT無限♾版》
《肩頸及大脾肌肉特訓》

《肌耐力訓練入門》
《肌耐力訓練進階》
《爆發力訓練》
《HIIT》
《體適能循環 - 青春熱血版》

［短跑］
《短跑入門+ HIIT》
《短跑加速訓練》
《短跑加速訓練 - 元朗公園special》
《短跑無氧耐力特訓 - 入門1》
《困境短跑訓練》
《困境短跑訓練。改》
《爆發力訓練 - 室內版》
《短跑協調訓練》
《短跑加速 - 普及版》
《短跑爆發力訓練》
《短跑速度耐力訓練》
《短跑協調、頻幅及步幅訓練》

［中長跑］
《大波Man路線 - 中距離速度耐力街跑+體能 》 +
《7.21公里 反恐城市穿梭跑 》
《元朗劇院長跑》
《長跑加速度及耐力訓練》

［其他］
《家中特訓 健身小器材》

［自衛術］
《逃脫自行修練法（入門）》

《逃脫/救人/防衛戰總目錄》

《特訓須知》

練功唔洗等，練到嘅野係自己嘅，救到嘅命係大家嘅，即刻拎份program出黎練，改善完跑姿 繼續練！

立即訂閱， 緊貼元朗特訓組動向：

有任何查詢及意見， 請聯絡教官助理：
@YLSTC_Assistantbot

男人老狗減大髀，你走去做偽娘？

對腳要夠粗先好睇

抱住條女來屌

帶氧運動

係
啲肥仔肥得黎腳幼著衫仲好睇

其實大家唔想屌佢減大髀喇，樓主應該唔係雙腳肌肉太發達，而係真係好多肥肉。咁想減走肥肉係啱嘅...
其實答案都係得一個。操肌減脂，雙管齊下。

大髀屎忽肥 好生養

會肌肥大 姐係粗
屌男人老狗要大脾幼肯定係廢物嚟

男人老狗減大肶，不如去整幼埋69啦

想知個比例係點？
脂肪比高/肌肉量高？
最好有圖

減肥再成日坐係度就得
不過會引申第二個問題

夠嘅leg day 聽日行路都會成問題

好過我成隻女人腳咁

un腳

比我奶兩下就減到

個IG Motivation=0
反而好多偽科學 尻up

其實個Ig我係因為佢風格得意先po上黎，因為佢主張mean鳩啲肥仔。可能唔係真係咁高質。

咪係，起碼6下啦

行機？

可能孭住300kg 負重呢

所謂既大髀肥只係因為你肥肉多唔夠肌肉

，，lm

有乜好減牙，肚腩就話者

脾啲掙扎!!

咁又唔好去到筷子腳咁誇張
適中吧

圖呢

認真答 4組12下

羅便臣道干德道嗰邊

如果我喺屋企上網睇住啲片一齊做

就算大髀肌肉多 但多肥肉

都會顯得帶畀肥

有冇圖睇下點唔岩比例呀

不知幾多男 想操大腿

Fk 一樣
大隊內側有啲肥

大髀嗰個位好緊lor
其實我自己就唔覺得自己坐得多
但係屋企話有咁我咪聽住先囉
可能真係自己唔覺

若果師兄識佢 提點下啦
成個ig講啲野都好低質 尻噏
完全無科學根據 無經驗 無經大腦

會唔會係秋野太大咋

即係要飲多啲水食少啲重口味野？

都係深噸我估
波比跳都OK

肥脾好易操到變實脾
型到爆㗎

一陣影側面

我唔如點度

要減就全身減架啦點樣淨係減一part呀

就咁睇唔覺有咩問題wor

呢個容易啦
睇吓coffee嗰啲片再自己加多1.4倍

男人老狗減大髀操fit上身好過啦

唔識架，師兄你識不如你直接DM佢？我呢啲半桶水唔敢屌人

屌

如果腳矮就唔好操到有肌肉啦
你幾高？

178呢個高度來講唔應該有咁粗嘅大腿！
係比例嘅問題

有做呀

頭幾個回覆都已經答咗減肥冇得揀減邊part㗎啦
最多練肌肉令線條更好睇

腿就要減架啦

Thx

我依家飲嘅嘢所有嘢都唔要糖
我飲食都控制埋希望可以靠運動可以操反fit

仔有撚用咩

認真嘅，就咁睇就冇你講嘅問題。會唔會係你太介意人地鳩Up比嘅批評？又或者你嘅腳唔係問題，而係著衫配搭/上半身太瘦？

老漢推車

屌你仲著得落牛仔褲都叫粗, 係咪onL9

你幾歲？我中學個時已經係咁，以前跑短跑搞到咁。

係唔啱比例你明唔明姐
係好撚粗呀
陣間影相你就會明

有啲內疚，因為我都有份散佈偽科學。希望師兄你可以出手

一陣send

搵 胡C Fu

個IG垃圾到癲, 做squat做到膝蓋向內咬, 係大大大大忌
咁都好意思開page, 痴線

171加短腳
單車仔好難冇肌肉

依家內側的肌肉收唒水
坐喺度至少隻腳冇咁一pat嘢

我一日唔至做咁少

True

腳粗著衫褲 上窄下闊好柒

增上身好似易過減下身

我建議你試下去力威健身學院，搵胡師父搞搞佢

因為佢地個到淨練上身，唔練下身

咁你就平衡返。

我十年前都有大髀粗嘅問題
我當年腰圍30吋，但要著33腰嘅褲
當年重要興窄身牛，所以勁唔開心

最後我搵左個解決方法，就係操大上半身
以家我上身大左兩個碼，重左30磅
腰圍直上34吋
但所有人都覺得我瘦，而且全身同對腳比例剛剛好

我大髀都好粗
點算

呢個好提議喎
有冇乜嘢動作可以推介下

跟片做啦
YouTube search thigh workout for men

因為我都未放個大髀落張凳度
如果我側面影嘅話會好厚
陣間去商場有鏡影俾你睇

全身我都有做啊

個問題係我自己不嬲都覺得大比粗
呢個係事實
同埋我上半身一定唔會太瘦啦

我大多數牛仔褲都着34
我178-179
咁你諗下啦

高中都已經有呢個問題

我覺得注重個動作標唔標準好過計較幾多下啦
動作唔啱做得多可能仲易傷

171
大腿太粗太多肌肉一定冇咁好睇

我骨架大所以冇上身瘦呢個問題

學到野

係喔
水份要飲到體重kgX50ml total 一日
慢慢加水
可能由本身1L 每星期加500ml
慢慢黎

利申：教練

紀律嘅野 要加油呀

得閒跟你學下野

跑步最簡單，又無步驟
最緊要其實係飲食

我條大髀同你一模一樣

比較想知點減屎忽

屌你唔好同人講你係男人啦

我都想知

影張圖睇J下先啦
冇圖講乜撚

跑步游水單車
跟住自己嘅心跳去做

同我男朋友個case一樣！不過佢中要大pat pat 解決方法係著加大碼同練大隻
兩年前中係著緊m 而加要著XXL 褲就著L

屌閪
（要修身記住要注重鍛煉次數同時間、唔好屌咁重）

我明你 好難買褲..

牙你老母

小學操波個阿sir要蹲底起身咁樣
依家情況同你一樣牛仔褲着唔落，會頂大脾
都想知點減咗佢

我着長褲永遠只可以着運動褲出街迫不得已去wedding就死頂谷大脾一日

我屌，著長褲影

唔係話想減 想結實啲 咁講會唔會好啲

其實你地唔係大脾天生粗，係因為你地肥啊屌

你行路係咪會兩側內大脾肉互相摩擦？

水份要飲到體重kgX50ml total 一日
e...我要4.75L水

係

屌我都係爬完文，完全同你一樣case
不過我172...

我感覺上好似粗過你但都嫌自己未夠粗
利申180.5cm

影埋條J OK?

咁你慘啲嘅

咁可能唔關運動事
注意下飲食可能會減到
加油

Lm學減大脾肉

樓主我buy你
唔係個個比例都啱
大髀粗好難著牛仔褲

不過常人就挭係話男仔唔洗減

Almost 21 cm

減肥前
大髀都肥
著褲唔靚

但減左肥之後
大髀自自然然瘦左

真心 無得減一part
一係你狂減body fat

20cm

收到唔該晒

你可以用局部訓練黎減大腿，塑型，但係如果你係超重就唔好講啦，減全身減到先啦。大腿肥可能係你本身啤梨型身材，或者係有少少水腫，建議食少d高鹽食物，同埋飲翻多d水

我隻腳一定會內灣先

即係跑步？

收到

巴打上半身好幼？
下半身係肥定壯先？

你力x架？
唔操腳

屌你攞間尺度
邊有人咁度

巴打用軟尺啦

而且男人正常大脾越粗越好

如果你有心做尖，你上身有個型但係腳幼
你就會發覺自己好柒
與其嫌大脾粗不如操上身啦

我就唔係諗住嗅到成個筷子腳咁嘅
想收返少少姐

上半身唔幼
下半身我覺得係肥囉淨係個大髀

減脂 在操大佢

筷子腳係冇肉成條竹喎
你想講蘿蔔腳？

咁個主要目標係做尖練靚個型啦
雖然都要減脂，但係減脂唔做尖，小心減肌肉多過脂肪
唔好諗住每日做幾十下就夠
係要睇你係適當時間內拉扯肌肉，到冇力做只係入門
要不停轉動作，唔同動作可以練到細肌群同增加你個效益。

詳情唔識講，我都係健身post抄落黎
只係一句宗告，唔好覺得大脾粗好柒
你個情況應該係太多脂肪自己下意識覺得柒
大脾某程度上講係全身最難練最辛苦既位
你有肉可以講條起跑線前咗好多。

利申我係個放棄咗尖既肥仔

好明樓主， 着褲一定要着鬆身,最多slim fit...
緊少少都唔得...
一定要揀深色褲，淺色褲好易顯到一節節

太多大腿脂肪導致身長腳短呢個先至係個問題
同埋比例唔啱

樓主我明你 班友係咁講男人要粗先好睇
但都要係正常粗先得架
大脾粗想著窄身牛仔褲 真係柒到爆

重點